我個HDD係咪壞左

用steam down野個速度不停跳
由2mb跳到0過幾秒又跳到2-3mb
用sdd又無野喎

scan disk 睇下有冇bad sector

你個野壞左喎